[理性討論] 大汽水賣1蚊可以點賺錢？

有冇經濟撚可以講下
如果淨係買1蚊嘅汽水
係可以點賺到

你嘅資料咪值錢

邊度咁平

秒

你意思係佢哋會賣畀其他公司？

成本最多一兩蚊.
Coupon 每人一星期最多一次
係控制範圍內既開支.

雞都一蚊隻啦